[美國deep state]財政部長努欽致電紐交所總裁 表明應維持中資電訊股除牌決定

親共財長忽然反共

你當佢冇後台

維尼 識唔識個死字點寫

累死埋契弟

美國對伊朗鋼鐵業實施新制裁 有中國公司被列入黑名單

特朗普簽行政命令禁支付寶等多個中國應用程式交易

當老闆講野留，吊你咩

要懲罰

努欽變成反共一份子

叉燒

咁除定唔除？？？

除硬 努欽出聲已經算好畀面 對叛徒可以玩黑食黑

一陣登上台又推翻

唔會
大家保持信念 靜待佳音